熱刺拎歐聯，南韓仔會唔會拎金球獎

亞洲首次

贏到巴塞先講

訓醒未啊
決賽都未入就諗金球
熱狗仲要傷兵滿營

我覺得就算比熱狗奪冠都好微
除非SON之後場場都咁撚CARRY

熱狗鐘意自爆 d 人又傷哂
睇好佢地輸俾阿積士